和記電訊intern

有冇人做過 Account&Finance department

和記寬頻斷都頭痕

到

push今年apply左

巴打幾時interview? 我上星期五

喂唔好相認

巴打會唔會accept offer ?唔知好唔好做

你收到offer?我頭先收到電話問preference

未呀仲諗緊 因為番工好遠

最後reject咗因爲太遠